發 覺 班 犬 幾 驚 高 空 擲 物 同 聖 水

兩樣都係物理攻擊

前者重物突擊冇得防範
後者擋都冇得擋衫都溶難埋

將軍澳高處投擲一架單車

屯門手足潑聘水

狗狗傷勢

所以要同你地講抗爭要轉模式同手段
每次嘅對峙，正面衝突，就越拉越多人
磚頭同火已經係前菜家常便飯
班警犬係唔會驚

tk

老實講其實佢哋少少野都驚

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

火咪一樣會有小心啲用咪得囉

屌你機器人

屌你 我人黎架

唔知點解冇乜人用強水
明明呢樣又易買又夠殺傷性

因為收藏唔容易，只要少少你個袋都穿撚埋

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

擺兩幅 狗自制既圖上黎做乜

效果圖

制高

佢地手指擦傷都驚架啦，唔知點解佢地覺得自己高人一等，返工唔應該受傷

請選擇那項是警犬
1

2

制霸

1
衰鬼同我玩Game

有高空優勢就易打好多

我都未同你玩文字認別😂

天橋住宅商廈工廈停車場你諗到嘅地方都得

不過最好望清楚唔好搞到記者同路人

香港既特色就係多高樓大廈

咁梗係啦最好就有水槍佢可以再到呢啲液體就得了

荃灣成個區都係天橋
係咪可以好撚屈

梗係驚啦做左咁多陰質野

最衰重力魔法比較難控制同埋使用限制太大
不過攻擊力有保證，不愧係稀有魔法